走鬼，大股災

一股不留

你呢幾日好high喎 不停開post

輸哂啦 想走都無得走

冇做對沖咩

走左喇

呂布兄會咁講野架

假膠

無

g持

走淨d老人股

福壽園啦

點解呂布膠左咁多既
借左ac俾媽咪麵玩？

福壽慘情

技術性調整，嚇唔到我嘅

身家技術性調整 就鬥命長